18k打機list求評

想砌嚟玩3A大作 4k ultra ray tracking
下面依條list咁砌o唔ok
定可以再執好啲

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x ASUS TUF GAMING B550-PLUS ATX
價錢：$1,260

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$860

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,850

1 x (預訂) ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3080 OC Edition 10GB GDDR6X
價錢：$7,399

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,029

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,995

條list邊個畀？咁大仇口

asus 呢排幫小粉紅打壓曾經提及和多謝台灣支持生意的商家 ，風波未停前唔推 總部和決策轉咗去強國和拒絕承認自己是台灣廠商的牙石。

底板可以轉做 軍火庫系列(tomahawk/Mortar.....) ，一般嚟講都會好過 tuf (以vrm供電發熱計)。 自己要唔要 wifi 版。

顯示卡可以轉同價位嘅 gaming x trio 3080， 定位是同rog 一樣屬 旗艦級。 定位上比 tuf 高級少少。

AIO 唔係太熟，不過聽聞 EK 啲aio 好似好過 CM。

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x ASUS ROG STRIX B550-F GAMING ATX
價錢：$1,649

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,680

1 x WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$540

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,330

1 x (預訂) ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3080 OC Edition 10GB GDDR6X
價錢：$7,399

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$969

1 x Antec DF600 FLUX ARGB Tempered Glass ATX Case
價錢：$539

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,279

求奇執 window呢d自己搵方法搞掂

自己執
幾年冇留意啲硬件野

有邊間廠冇咁奶共

8200

見2tb嚟講佢好平
係咪太舊

主要係adata想快啲換過咪買囉

買條oem windows key啦
慳返1000

寧願俾多少少Samsung 穩陣好多

仇人機

同埋唔好用CM啦

咁都係比多少少唔洗煩

隻鷹仲有喺台灣造notebook算唔算

不過聽連登仔講，買鷹就要去搵油耳

咁一體水用邊隻好

樓上NZXT夠做啦

喺法奧砌唔好咩
咁網店用邊間好

聽講文書機一流

根據往例，唔急用又非常得閒我會揀法奧

要靚同就ek同nzxt
抵玩但無燈就arctic

牙石不了

咁都係揀法奧算
細細個就聽過悠二個名

研究下先

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,250

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$790

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$3,199

1 x (預訂) MSI GeForce RTX™ 3080 GAMING X TRIO 10G GDDR6X
價錢：$7,399

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,029

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x Arctic Liquid Freezer II 360 CPU Cooler
價錢：$949

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,975

Window裝試用版啦

ram 萬八蚊仲用16gb 好咩？
ssd amazon 加完價都係平過港行